<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#01DD93">

    <androidx.cardview.widget.CardView
        android:layout_width="277dp"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_alignParentEnd="true"
        android:layout_alignParentBottom="true"
        android:layout_marginStart="24dp"
        android:layout_marginTop="24dp"
        android:layout_marginEnd="24dp"
        android:layout_marginBottom="24dp"
        android:outlineProvider="background"
        app:cardBackgroundColor="#000000"
        app:cardCornerRadius="24dp"
        app:cardElevation="0dp">

        <TextView
            android:id="@+id/texto_acerca_de"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:background="#333333"
            android:padding="16dp"
            android:text="Política de Privacidad de AutoNest\n\nFecha de entrada en vigencia: [Fecha]\nÚltima actualización: [Fecha]\n\nEn AutoNest, valoramos y respetamos su privacidad. Esta Política de Privacidad describe cómo recopilamos, utilizamos, compartimos y protegemos sus datos personales cuando utiliza nuestra aplicación móvil y nuestros servicios relacionados. Le recomendamos encarecidamente que lea atentamente esta política para comprender cómo manejamos su información. Al utilizar AutoNest, usted acepta los términos de esta Política de Privacidad.\n\n1. Información que Recopilamos\nAutoNest recopila ciertos tipos de información, que pueden incluir:\n\n1.1. Información de Registro: Recopilamos información que proporciona voluntariamente al registrarse en nuestra aplicación, como su nombre, dirección de correo electrónico, número de teléfono y datos de facturación.\n1.2. Información del Vehículo: Para brindarle nuestros servicios de estacionamiento, recopilamos detalles sobre su vehículo, como la marca, modelo, matrícula y características específicas.\n1.3. Información de Ubicación: AutoNest necesita acceder a su ubicación para proporcionarle información sobre la disponibilidad de estacionamiento y guiarlo hasta nuestras instalaciones. No recopilamos información de ubicación en todo momento y solo la utilizamos cuando la aplicación está en uso.\n1.4. Información de Pago: Si elige realizar pagos a través de la aplicación, recopilamos datos de pago, como información de tarjeta de crédito o detalles de cuentas de pago.\n1.5. Historial de Uso: Registramos su actividad en la aplicación, incluyendo las reservas de estacionamiento y la interacción con nuestra plataforma.\n\n2. Cómo Utilizamos su Información\nUtilizamos la información recopilada para:\n\n2.1. Brindar Nuestros Servicios: Facilitar la reserva de estacionamiento, proporcionar instrucciones de navegación y ofrecer asistencia relacionada con el estacionamiento.\n2.2. Mejorar Nuestros Servicios: Analizar datos para mejorar la experiencia del usuario y desarrollar nuevos servicios.\n2.3. Comunicación: Enviar notificaciones importantes, actualizaciones de la aplicación, promociones y ofertas especiales.\n2.4. Atención al Cliente: Brindar asistencia al cliente y resolver problemas técnicos.\n\n3. Compartir su Información\nSolo compartiremos su información en situaciones específicas, como:\n\n3.1. Con Proveedores de Estacionamiento: Para permitir que usted reserve estacionamiento en nuestras instalaciones, compartiremos información relevante con los proveedores de estacionamiento asociados.\n3.2. Con Terceros de Confianza: Podemos compartir información con terceros de confianza, como procesadores de pagos, para completar transacciones y garantizar la seguridad de sus pagos.\n3.3. Cumplimiento Legal: Si es necesario, divulgaremos información para cumplir con requisitos legales, como órdenes judiciales o solicitudes gubernamentales.\n\n4. Seguridad de sus Datos\nAutoNest toma medidas rigurosas para proteger sus datos y garantizar la seguridad de la información personal que recopilamos. Utilizamos tecnologías y prácticas de seguridad estándar de la industria para mantener sus datos seguros.\n\n5. Sus Derechos y Opciones\nPuede acceder, corregir, actualizar o eliminar su información personal en cualquier momento a través de la aplicación. También puede optar por no recibir comunicaciones promocionales de AutoNest.\n\n6. Cambios en esta Política de Privacidad\nAutoNest se reserva el derecho de modificar esta Política de Privacidad en cualquier momento. Cualquier cambio se notificará a través de la aplicación o por correo electrónico.\n\n7. Contáctenos\nSi tiene alguna pregunta o inquietud sobre nuestra Política de Privacidad, comuníquese con nosotros en [Dirección de correo electrónico de contacto].\n\nGracias por confiar en AutoNest para sus necesidades de estacionamiento. Estamos comprometidos en proteger su privacidad y ofrecer un servicio excepcional.\n[Nombre de la empresa]"
            android:textAlignment="textStart"
            android:textColor="#FFFFFF" />

    </androidx.cardview.widget.CardView>

</RelativeLayout>


